突發 黑警喬裝記者 相機鏡頭蓋並沒有卸下 妨礙新聞自由！

［警隊頭號敵人］
9月3:昨晚警員再次在旺角警署門口用胡椒噴霧、推撞倒地及催淚彈對付記者。因為警員在621開始被記者經常拍到襲擊市民、向無辜途人施下重擊、導致他們對記者充滿仇恨！
相中三人應該是警方臥底探員，喬裝記者，妨礙真記者拍攝，你看他們連鏡頭蓋也不用打開已可拍攝便知！

Fb: 生於亂世2.0

我求下記者哥哥姐姐唔好比面班popo la 開佢波啦，佢依家妨礙新聞採訪自由，呢家企是你隔離嗰記者已經可能是popo

推

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推到比記協睇到

黑警撚記者唔係第一日既事

死黑警
相機都唔撚識用

屌佢到時候趕走晒班真記者

做卧底唔可以無既野

唔怪之得屈東方係假記者 因為佢地做開

除咗打人同做犯法嘢，佢地有咩係識...

^

看圖作文 此post已完
得一個冇除鏡頭蓋 就圈住三個人
忙中有亂 就算真攝記都可能唔記得除鏡頭蓋

On9
831

可能佢下秒就除返 看圖說故事？

hi popo. 你覺得班記者影咗成日會唔知咩

真係Chi na zi

唔好一唔啱聽就話人係popo啦
咁樣只會令fake news愈嚟愈多

獨立思考 我只係講我嘅睇法
得一張相證明唔到啲乜
大家討論下

做戲做全套啦

你覺得一部DSLR唔開鏡頭蓋會睇到啲乜

唔好咁弱智啦 做記者 咁撚多突發野 會cum蓋？
完你老母

全港最大cosplay集團

推！

毅進仔係咁上下啦

警犬 你好

已經唔係會唔會冚蓋嘅問題，了解咗DSLR嘅原理就知條友on9

媽呀，點解咁蠢
而且佢地拎機手勢已經出賣佢地
真正攝影師係唔會咁揸鏡頭

利申，攝影撚

扑野

呢到旺角邊到又唔講，旺角邊到會有草

唔怪得開始吹風有人扮記者

又話昨晚? 幅相似日頭

係咪真係香港定係公安演練
咁多著短褲嘅

申:前攝記

做得攝記絕對唔會用鏡頭蓋，求其攞個filter就當保護鏡頭，更何況喺呢啲咁多突發事發生嘅地方。

block 先, 此人已完

On9到一個點

拆完蓋，收好佢，瞄準，咦人呢？

將圖2014年就見過啦

一早有記者嚮4點狗吠會問過
有無狗會扮記者
狗都唔敢答無

隻眼漆黑一片都話影到相
狗仔你買部DSLR玩下先

所以喬裝者=暴徒，大家知應該點做
唔好做犯法野

Push

［現在公開可能な情報］9月到底抱咩心態去做人

跪求一閱

問佢有沒委任証？

做記者唔係去旅行影風景，唔記得開蓋都講得出

有啲行業係唔會連呢少少錯都容許，你冚埋個蓋，下一秒有殺人畫面就影唔切

就等於做醫護手術前忘記消毒手術刀，做飛機司起飛前一個鐘飲酒，行內人係唔會犯呢啲錯，其實警察都有架，唔到critical moment係唔會放食指落個板機上面，不過香港呢班係業餘嘅流氓另計

驚整花鏡頭咋

你𨳒閪會唔會唔記得除褲呀

唔好on鳩。行內人根本唔會係隨時要拍攝環境上蓋。拍婚宴都唔會做啦，更何況記者。

專業啲啦

看圖作文？
張圖已經好耐
仲有個背景點睇都唔係夜晚
唔好作新聞啦

睇睇下咁似佔中尾段係添馬公園清場，頭幾次出速龍咁

黑警唔單止撈埋黑社會同保姆
仲做埋cosplayer

出禁制令得唔得？

大家對記者都要有提防之心

見過好多藍絲瘋狂轉載這張圖說是假記者🙄

黑警已經係示威大台

藍絲: 忙中有亂， 所以掉咗過期催淚彈， 射埋頭

冇用過DSLR唔使話俾人知喎

其實真係講到口水都乾
但我有野想講
次次一聽到有狗就9秒9走人
明明前一秒好多人
下一秒已經跑晒仲要係咁推推推
講咗我地人多勢眾一人一腳都踩死佢地啦驚閪咩

香港人
究竟你地想唔想贏？
日日扮可憐俾人打跪地求饒只會俾人打得仲甘
你一日唔還手你一日都係俾人㩒住黎毒打

真係冇外國有義務幫我地
成日講烏克蘭革命好感動
人地死咗幾多人記唔記得
人地幾多被失蹤記唔記得
人地用火用生命做賭注又記唔記得

宜家有疑似狗扮我地玩火就即刻話火魔法既係鬼
你地嘔唔嘔心？
火係應該人人都要學！
老實講
你諗下 你係班狗
對住俾人打淨係識求饒
對住狗只係識dum低手足自己狂奔
淨係識自己走先
你驚唔驚佢地？

佢地幾撚賤都好
有幾樣野我地要學
第一團結
佢地無限包庇同僚 乜都當睇唔到
第二 唔放棄手足
有狗落單被打都好 佢地一定有人黎救
第三 面向敵人
唔會俾人搞後面

我講完
你心態同行動上願意升級未
最低成本既

其實早期黑警記者會已經提左：有警察扮不同人物！
我地只係集中佢地扮示威者，仲有記者呢？救護呢？社工呢？路人呢？

屌我唔緊要 我都有玩開相機
無反 中幅菲林都玩過 起我底就知
最緊要唔好被仇恨支配自己 要時刻理性思考

有巴打話2014年見過張相
錯 其實係9月1 機場 hk01嘅相

我加光咗原圖 好明顯得一個人冇除鏡頭蓋
即係樓主講嘅"你看他們連鏡頭蓋也不用打開已可拍攝便知！"係錯嘅
咁其餘嘅嘢 信不信由你

PC2359

「五 大 訴 求，唾 面 自 乾。」

你cap都唔除係連屎都睇唔到呀popo
會唔會望落個viewfinder 黑色一片仲禁快門呀

講大話

對家想屈手足
又話假又話黑
擺明黑警恐怖分子

睇#79

假記者功能係負責推撞黑警造一個記者阻礙假像，同埋阻住正常記者拍野

記者唔開相機蓋,就同警察唔記得帶槍行咇,傢俬師傅唔記得拎電批,郵差唔記得拎信袋冇分別,講出黎都冇人信啦

推
狗真係好鐘意扮人

真係智障
DLLM 蠢人先做到警犬

屌 點睇都似深圳個堆武警預演啦
樓主醒少少

點解可以咁醜陋

弱智到呢

On9 龍友咩 慢慢比你影？
用過單反都知咩事啦

安已不

push

臨時演員都係演員

話你係豬你又唔撚係豬

咁無除蓋個一個係唔係扮記者

dllm

專業D啦

除個鏡頭一秒搞掂啦
由畀人發現到影埋相都未除
咁都仲看圖作文？

霞姐

反而好奇點解會混得入去
2個月黎班記者應該已經好熟同行口臉

［尋人］失蹤的仔仔［尋人］

想問下你副泳鏡岩唔岩戴、藥有冇食、有冇叫你女朋友睇醫生。

如果你冇事麻煩覆一覆我。

擔心你的叔叔上。

柒黎講你都算頂級

幾好笑真係老臨嚟架喎

推 扮記者咁狗 仲要得你咁撚7

前線記者黎黎去去都係果班
佢地應該都認得哂邊啲係行家掛
就算唔識，up唔出名，都應該有印象
之前好幾次睇live佢地都有捉咗幾個可疑人物。
所以我自己係覺得記者同first aid係相對比較難混入，特別係佢地自己都會幫手捉
所以手足們可以交返畀佢地自己黎，但都唔好鬆懈

612 721 811 831
港共 鄉黑 警畜 黨鐵
黑警死全家

黑警開戒 想點做就點做

弱智狗

除咗蓋唔代表佢一定係記者 左邊嗰個揸機手勢奇怪 右邊嗰個條帶寫80D 唔似專業記者會用嘅機 通常用5D / 1D系列

冇除蓋都唔代表佢一定唔係記者

得一張相 唔夠資料定斷佢係咁啱未開蓋舉機畀行家影到定係扮緊記者
巴打們都識講 未開蓋漆黑一遍 畀著你扮記者
你見到漆黑一遍下一秒都會開蓋啦

不過狗狗頭髮通常唔會咁厚 自己判斷

數遊行人數

推推

等於藍絲 中共屈人收錢遊行咁 佢地自己係咁就覺得連人地都係咁

呢張相01架
其實冇除罩蓋就老屈係popo，比未fc更不智
兵荒馬亂唔知自己未除蓋，唔係冇試過
藍絲page都有用呢張笑話係黑記
所以根本冇根冇據就信晒頭post係錯

或者同暴大平反64NDS一樣
不過我睇唔透點解要咁做

Pish

大家唔好見到標題咁寫就覺得一定三個都係黑警
唔好先入為主 時刻要保持批判性思考
否則就同冇腦藍絲見乜信乜一樣

黑警死全家

巴打心水清 同佢哋講呢啲仲俾人屌埋你 屈埋你係popo
好似索帶警棍一樣 唔知邊個吹係喉碼就個個都先入為主 信曬係喉碼
雖然索帶警棍都好撚過份 但係都唔應該吹錯誤嘅訊息 指鹿為馬

請問相中係邊度？

記者同黑社會對立對邊個有好處？！

有錯屌細力啲！

屌佢老母

[禍必及妻兒]所有人FB/IG等等即刻轉頭像

吊你咩， 業餘影相都唔會咁啦，。阿sir你兜都兜得好睇d

cosplay都專業少少啦

豬咁春

唔會有人舉左機對準哂位先除鏡頭蓋囉唔該

認真, 幅圖上網見過, 藍絲話係我地扮記者

警畜話過有:
假記者
假街坊
即係

唔怪得成日有啲人
見警畜打人
都啖定坐/企喺度

大陸有條片係話記者剩係影警察
唔影示威者
環境好似呢張相

屌

普通攝請愛好者表示

hood + uv filter走天涯

超on9

霞姨

一個真係用相機搵食既人
係唔會犯咁撚7既錯

今次出面唔止大報攝記，仲有其他學生報，連我唔係跑港聞都聽過有人為咗靚相出去影
冇開蓋影相普通人都試唔少
如果有做過報紙，都知呢張相要咬定個個係popo根本冇可能

死警犬，笑鳩你地on99呀

真係記者嚟 識人識佢
你地慢慢捉飽佢
求其圈住三部機就話係鬼 真係唔知講咩好

用dc仔算啦